中資估真係好鬼股惑

中資估真係好鬼股惑，大部份輪都只可以買升唔可以沽

實力估有升無跌

沽？唔信國家？反國家？拉得

會唔會係班庄
知道跌硬
唔開比人買跌

食硬班call